頭先個fd同我講最近好慘好類，屋企感情學業全部出哂事

我問佢你有冇試下飲支奶吖？
佢飲即刻成個人冇咁煩，個人開心返

🍼好味女味

打錯
係好煩